呢個病毒最恐怖嘅係，中國高官富豪明星感染人數係零

而外國高官富豪明星感染率比平民高

藍絲信數據係真

支那有咩明星

高官+富豪 = 唔見得光既貪官
明星 = 支那有咩巨星

陰謀論：中共班權貴個個有解藥同抗體

自膠
計漏左彭臭閪係歌后

趙家人全部知中共講大話啦,可能十二月已經匿埋曬係防空洞